求救

有份E&M的工，MTR 外判的，主要做幕門安裝保養
問題係，14k, 54 hrs per week , 還要有兩星期通頂更
14k全包！
有13個月糧，花紅！
各巴打點睇